如果831真係有人死，有冇人解釋到點解冇家屬出聲？

死又好失蹤又好，點都有人出黎講野掛

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

比人滅曬口點出聲呀

俾人滅口
俾人收買
俾人威脅
講完

有朋友去太子站要求交屍體，即失蹤

因為唔係真

或者去左洗頭

有人

更正，不是朋友 打得太快

屋企人深藍 反晒面？

而家資訊咁易流通邊有咁易俾人滅口
成家人加埋咁多親戚咁多朋友咁多同事/同學
要滅嘅話起碼殺過百條友喎

其實keep住都有人出聲 有人搵仔

死者最終會沉冤昭雪

畀個post黎睇下

全部都係傳咋喎，連當日失蹤左既人既名都講唔出
點信你呀？

成個政權，警黑合作要一群人消失唔難，仲可以hack電話報平安都無人知，辭職都可以用WhatsApp，特別係平民 ...

開頭係太子三個，但最近有醫生/護士暗示有酷刑/強姦，之後一不做二不休，越來越多被自殺

比人滅口有幾難

呢個係我唔敢信晒嘅原因
如果真係政府想冚住
成件事真係好恐怖

共產黨想滅聲有幾難? 假設你屋企有人被消失, 然後有人同你講, 唔好諗住查落去, 如果唔係就連你全家都消失埋, 咁你可以點做? 想向外界求救, 但已經被人全面監控, 你郁下條尾, 隨時下個"跳樓"既就係你

死既人家屬都比人殺埋 咁家屬既親戚朋友同事又唔出聲？ 要殺幾多人先搞得掂

家屬都失踪。

滚雪球，越殺越多，最後收唔到科，政權倒台，革命成功。

所以宜家咪一日一單屍體發現

潘曉穎嘅父母（媽媽only), 都係喺民建聯嘅陪同下, 只出現過一次, 從此就冇再出現過

唔好傻啦，仲有朋友、同學同事呢？一個都冇出聲？咁做法要要脅幾多人？

好心班柒頭唔好乜都煲一餐啦
殺人點都講唔通

心水清，太子站封成24小時都係好可疑既事

你出啲post都幾撚分化喎屌你老母

中 point

第一批被自殺都係老一輩。。。

[警世] 查案、通靈獵奇正消耗大量鍵戰及文宣戰力

連登仔話黑警隻手遮天，可以殺晒所有有關既人，做到完全滅聲，話得就得啦。

太子站一定有啲事發生唔係唔駛咁神秘，例如消失的傷者可能係唔見得光嘅人，又或者有人做咗啲揚出嚟會好大鑊嘅事。

一個可能：
被打死既人唔係示威者/無同家人講過去示威
家人/朋友/公司幾日聯絡唔到先報失蹤
警察就照一般失蹤處理

而年中其實好多人失蹤搵唔返

除非直播影到樣
否則如果你唔預期屋企人會在太子出現
你可能唔會聯想到事件有關而向記者、議員求助

我屌你屎忽

真係殺人滅口點解仲要整條屍上新聞?
大把方法連屍都冇
仲要黑警/政府做,有幾難
陰謀論都用下腦

問題係人人都話831有人死，如果最近身邊有人失蹤，好難唔聯想到同831有關

平時有鏡頭影住，黑警都照樣兜頭打，仲有咩唔揚得出黎呢我真係諗唔明

你屋企人去發夢無同你講。
分開住既可能成個星期先見一次。
黑警甚至可以用佢指模、樣開機SEND WHATSAPP報平安
一直唔見人，你可能9.14先去報失蹤
警察就話查緊，幫你貼埋街招添

無證無據，你向記者、議員求助都幫你唔到

因為家屬已被自殺

有無見過屍體會出聲

要乜撚求
有就直接開記者會

要殺晒家屬，親戚，朋友，同學，同事，最小都過百人，而每死一個人就滾雪球.資訊咁流通，其實好難做到

銅鑼灣書店老闆點失蹤呀，咁你自己諗下。。

打死人班人帶曬頭套，係解放軍都唔奇

呢排咁多屍體發現案仲唔夠?

典解大陸咁多人唔知六四有死人?

有個正式死亡原因咪塞住你班友個口
相反就咁失蹤就會成疑，條屍又要處理

一般人會信架，香港本身日日有人自殺，有咩出奇
大規模失蹤因為未試過就會有人懷疑

咁你唔問下點解大陸被自殺冇家屬出聲?